[正視聽］同我推上熱門！！！！

呢排見大家傳話有手足係狗公，不過真係希望大家可以FC 一下先，唔好因為有啲唔知乜嘢人就咁post 一D文字出嚟就即刻信。好彩我今次識呢位手足，可以幫佢解釋一下。

呢位手足不嬲喺呢埸運動都好活躍，有時候都會做義務急救員去救人。絕對冇你哋所講去前線識女仔，佢都係被捕義土之一，仲要兩次，之前每日早出晚歸，見屋企人都冇時間見，見到面都係係狗屋見，仲點會有機會見女仔？

佢係近排先至同佢女朋友一齊，佢之所以會咁比人唱係因為有心做佢嘅人追唔到嗰個女仔先亂講。完全冇15 歲女手足呢回事。希望大家唔好再亂信人講，個手足話已經好辛苦，最辛苦嘅唔係比同學話，係比同路人同手足質疑，大家唔好逼死手足啊！

幫我睇上去幫手足平反

Push

Pushhhhhhhh

幫手推

自推20連

1/20

2/20

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1221！星火已經唔得了 大家唔好喺今個星期六日和你shop

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

1225！【頂置】 封一賠十 ‧ 聖誕攬炒行動升級

3/20

唔好誣蔑手足

5/20

同我推上去

9/20

1/10

仲會唔會有大三罷啊？

你哋抖完未啊？

11/20

13/20

幫下手

LF2 冇人想知呀